有冇人覺得香港sony marketing已經接近神級

8-10年前已經識得搵youtuber，kol宣傳ps （先搵伍公子，後搵達哥）

而家仲撚勁，玩飢餓式營銷玩撚到連時事評論員都要開live怒插抽唔撚到ps5

我諗呢幾個月既宣傳觸及率應該超過400萬香港人

撚狗最勁

冇買冇抽

生果哥講得啱
依家Sony班賤種擺明玩野
邊個買PS5就係冚家剷

估唔到香港sony marketing勁到控制到全球晶片產量，搞到大缺貨

勁過支那成日話減少稀土出口

已經唔再有興趣想買部返去, 冇大作

啤梨怒屌Sony
12分鐘開始

達狗

香港Sony班人不嬲on9

伍公子勁撚黃！牛B！！👍🏻

成班垃圾 希望有人去信日本Sony

根本武肺搞到啲驚廠都延哂期出驚
買左返屋企都係玩返ps4果啲野

玩住ps4 pro等ps5出pro先買

全世界都係買唔到

轉會xbox啦

有冇片

兒登仔又打飛機

等ps5 pro好過

等緊ps6

遲吓有機咪又係真香

有撚用咩 睇完廣告又冇機買
你賣廣告黎把撚咩
又冇game好玩
搞咁多嘢銷量又咪輸俾人